文貴最柒既地方係到而家都唔撚敢屌習近平,諗住比習近平下台階就唔會有事

柒撚到
變國際版李慧玲
柒到以為只要唔屌習近平,佢就唔會比人清算

叫文貴咁親切。好撚肉麻

人地同雜總捉緊棋

好咁諗 就是支國幾千年果套 清君側
壞咁諗 佢係雜種的針

同感

擺明習系私家雞